南亞賊斬加籍找換店東6秒掠140萬重慶大廈外犯案燒車滅迹

狂斬找換店主
南亞黨6秒掠140萬
重慶大廈外犯案 燒車滅迹

【本報訊】在本港經營4間找換店的加拿大籍男子，前晚在尖沙嘴重慶大廈的找換店收舖後，攜着載有40萬元現金的背囊偕同菲律賓籍妻子，行至對面iSQUARE商場對開行人路時，遭4名潛伏的蒙面南亞賊從後揮刀狂斬搶劫，事主身中5刀命危，賊人掠去事主載有巨款及一隻值逾百萬元名錶的背囊後，跳乘接應私家車逃去，前後歷時6秒。案發後9小時警方在青龍頭尋獲疑遭兇徒燒毀的賊車，在車內撿獲3把懷疑兇刀。

南亞狗

南亞

我識好多...

屌 尋日tvb報4名非華裔
10成都係蝻

左膠組織最反對新聞公布人地種族

蝻

「唉 垃圾同鄉....」

如果班左膠覺得南亞人係搵唔到食先犯案，點解唔體諒下香港人畀政府迫到無啖好食先勇武還拖，少數族裔變少數特權？

唔維護班垃圾，左膠就冇利用價值冇飯開

弊在仲有班無錢收嘅左膠幫埋佢哋一份
南亞人有一單半單好人好事就上水打晒飛機
平時呢啲post就過濾晒

南亞有人

咁事實上的確有南亞正常人，
但見到班左膠係唔係都衝出嚟護短話抹黑好肉酸，
除非佢哋證明到單新聞係老作。

早排先有巴打問d錫克蝻帶果d短刀飾物係咩黎
成班左膠重係度圍9個巴打
遲早有一日比佢地捅死

左膠 佢係佢地身上搵錢架喎 一般人會幫個假難民
天真

都話香港左膠係隱性民族主義

班左膠中小學雞呢？